有無巴絲係同伴侶同一個工作環境做野

公司既人知唔知
有無咩尷尬位或者故仔分享吓